{"type": "Feature", "id": 56557188, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0, 0]}, "properties": {"woe:id": 56557188, "woe:parent_id": 799766, "woe:name": "Jewish Quarter and St Procopius' Basilica in T\u0159eb\u00ed\u010d", "woe:placetype": 20, "woe:placetype_name": "POI", "woe:lang": "ENG", "iso:country": "CZ", "meta:provider": ["geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-21T10:02:04.469430", "woe:alias_CHI_Q": ["\u7279\u70ed\u6bd4\u5947\u72b9\u592a\u793e\u533a\u53ca\u5723\u666e\u7f57\u79d1\u76ae\u4e4c\u65af\u5927\u6559\u5802"], "woe:alias_ARA_Q": ["\u0627\u0644\u062d\u064a\u0651 \u0627\u0644\u064a\u0647\u0648\u062f\u064a \u0648\u0628\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0628\u0631\u0648\u0643\u0648\u0628\u064a\u0648\u0633 \u0641\u064a \u062a\u0631\u064a\u0628\u064a\u062a\u0634"], "woe:alias_FRE_Q": ["Le quartier juif et la basilique Saint-Procope de T\u0159eb\u00ed\u010d"], "woe:alias_UNK_Q": ["\u0415\u0432\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0440\u0430\u0439\u043e\u043d \u0438 \u0431\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u043a\u0430 \u0421\u0432. \u041f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043f\u0430 \u0432 \u0433\u043e\u0440\u043e\u0434\u0435 \u0422\u0440\u0448\u0435\u0431\u0438\u0447"], "meta:updated": "2020-10-14T12:11:58.687181", "woe:alias_SPA_Q": ["Barrio jud\u00edo y bas\u00edlica de San Procopio de T\u0159eb\u00ed\u010d"], "woe:hierarchy": {"continent": 24865675, "country": 23424810, "town": 0, "planet": 1, "county": 12582553, "suburb": 0, "state": 20070467, "region": 0, "localadmin": 12605313}, "woe:timezone_id": 28350912, "woe:repo": "woeplanet-poi-cz", "geom:area": 0.0, "woe:scale": 19}}